中華民國大陸委員會開火屌柒香港政府：一切惡果，都應由港府承擔

針對港府今(23)日凌晨聲明，悍拒我方檢警赴港帶回犯嫌及證據一事，本會嚴正說明如下：
發布日期：108-10-23
陸委會新聞稿編號第93號

（一）港府在整個處理過程中，先是故意放棄自身應有的管轄權，又漠視我方提出的請求 ，刻意拖延時間，不將嫌犯移交給我方；甚至公然主張讓嫌犯自行搭機前來臺灣，完全無視同一班機旅客的安全，只為達成讓嫌犯「自首」的政治目的及安排，縱放陳嫌，讓香港成為殺人犯可以到處行走的罪犯天堂，令人匪夷所思。

（二）港府聲明宣稱「嫌犯願意自首」，這也等於說，如果嫌犯不願意自首，港府對於其逍遙法外，是無所謂的。如此眼睜睜看著被害家屬冤屈無處可訴，實非負責任政府應有的作為。

（三）依據我法律相關規定，嫌犯被通緝，即不符合自首條件。港方在本案的處理上，一廂情願以自首方式處理。我方希望港方亦熟讀並尊重我方的法律與制度，勿混淆視聽，更坐實外界對其「別有用心」的指控。

（四）有關港府聲明指「我們更在今年三月正式向臺方提出派代表團到臺磋商殺人案的協作安排，但不獲正面回應。」事實上，我方司法單位去年就提出三次司法互助請求，今年我方亦多次透過臺港既有管道及公開呼籲希雙方司法合作，但港方根本就不回應我方請求。我們認為港府當初就是妄想送中條例要過關，才主動過來磋商的。所以港府一推動的送中條例，便遭各界群起反對 ，臺灣當然不可能為如此傷害人權自由的惡法背書。

（五）我方檢警赴香港帶嫌犯返臺，是請香港政府同意，共同配合執法，這就是司法互助，舉世皆然，港府指不尊重香港管轄權，實不知所云。至於「其他證物，港方會在法律容許下盡量配合臺方請求，根據程序處理。」這一點，我們早已兩度提出要求，昨日又提了一次，港府為何不立即採取行動？對於我方要求檢察官去香港取得卷證，港府為何亦不正面回應？港府前後不一，蓄意欺瞞的態度，相信輿論自有公評。

（六）我方重申，政府自去年初本案案發以來，為彰顯本案公義，還給受害家屬公道，已用盡最大努力，展現我方願與港方共同合作的高度誠意，但港方完全無視，更操作推動害人害己的送中條例，港人不滿及憤怒至今未減，現再拒絕我方合作的請求，我們要正告港府 ，一切惡果，都應由港府承擔。

新聞聯絡人：吳玠鍇

電話：23975589分機7003

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

柒出國際

大大巴車落去

屌得好
"完全無視同一班機旅客的安全"淨係哩點都夠晒合理啦

食花生

屌打港府
明眼人都睇到咩事而家
你個殺人犯自己周街走話鳩知你
法治之都笑死全世界

香港政府政治危機

屌到啪啪聲

最好翻譯埋英文
等全世界都知垃圾港共呢單野幾衰

啪啪聲

殺人犯有得自己揀，唔搭飛機去第度，會搭去個會判自己死刑既地方 無得揀，即係唔自願

D行文正到出汁
港共/中共D 真係比下去
“厚果自腐！厚果自腐！國家内政！粉身碎骨！”
成個現代文盲食人族咁

今鋪真係逃犯天堂

英文已經翻譯左成為「人話」
睇怕港共睇唔明

香港政府個啲小學雞政術，撚下戇鳩藍絲就得
台灣玩政治高香港好多班

抵吊

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

其實仲要呢個垃圾政府黎做乜鳩

連台灣官方都寫"送中條例"而唔係"逃犯條例"

香港已經變左殺人犯惡哂既地方
啲green object

“強烈譴責”
“暴徒”
“極端暴力示威者”
“立即切割”
“不容挑戰”
“嚴重影響”
“目無法紀”

用嚟用去都係嗰堆字

奶得共有腦㗎咩

嗰堆由細到大都係社會最低端嘅人口 拎住枝槍就喺度也文也武出嚟周圍打人 打細路 打女人

港共政府究竟柒夠未?

我覺得鼻屎仔拉唔拉都其次

最緊要林鄭無face

特衰政府完唔全唔識分莊閒
而家鼻屎仔吊吊fing

係你林鄭無面

唔係台灣無面

你就配合下 低姿態少少

真係唔能識

踢爆晒

字字鏗鏘

（二）港府聲明宣稱「嫌犯願意自首」，這也等於說，如果嫌犯不願意自首，港府對於其逍遙法外，是無所謂的。如此眼睜睜看著被害家屬冤屈無處可訴，實非負責任政府應有的作為。

厲害厲害 .. 佩服佩服

真正中華文化係依家台灣到

print出嚟貼係連儂牆比班藍狗睇。

最重要個句：
港府當初就是妄想送中條例要過關，才主動過來磋商的

導彈式抽射

垃圾政府 唔配有咁高質素既香港人

叻

港台一家親
今後不再叫台狗

第4，5段
拍拍聲

尋晚柒婆果篇新聞稿，又反問又小學雞， 仲要教人做野， 真係好撚羞恥

Well said

牽涉到台灣 777撚有權話事咩
支共班官想借呢件事矮化台灣
順便打擊小英選情咋
小英呢下反手抽得靚
一箭三雕 支共 港共 國民黨
打到塊面拍拍聲

收皮啦台灣仔

〔記者周湘芸／新北報導〕港女箱屍命案兇嫌陳同佳被依洗黑錢罪在港入獄，今天上午刑滿出獄，行政院長蘇貞昌今早受訪被問到是否有派員前往香港？他表示，「我們從未放棄管轄權，過去一直要求司法互助，但港府不理不睬」，既然香港不辦，那就台灣辦，只要陳一入境台灣，就會把他逮捕歸案。
蘇貞昌表示，此案絕不容縱犯逍遙法外，香港人殺香港人，香港政府從可及性、便利性都應該要好好辦。「而我們從沒放棄管轄權，所以一直要求依法互助，但過去香港政府不理不睬，現在看香港政府疑似要把嫌犯放出來，絕對不能讓嫌犯趴趴走、不能讓法律有空窗期」，所以希望香港政府讓我們派警員過去，把陳壓回來。但港府拒絕，既然香港不辦，那台灣辦，只要陳一入台灣國境就會把他逮捕歸案。

最後咪又係還原基本步，入到台灣境先拉。講就無撚敵，最後咪又係縮沙，係得連登仔先會覺得啱

單係依點應該要禁止佢登記同入台灣.
根本應該押佢返去而唔係自出自入台灣

好撚鏗鏘有力

咁唔係你想點 五毛？

話曬小英都係陸委會做過，嗰陣時對中共個態度仲要極之強硬，佢一早知道呢啲對外嘅談判點樣玩

呢個唔係一巴車埋去
而係直接塞個核彈落林奠個口

唔知點解大家都寫中文，台灣既聲明係易睇易明好多

港府指不尊重香港管轄權，實不知所云。
喱句真係啪啪聲打落去

完全無視同一班機旅客的安全
咁就叫核彈啦

今次香港政府真係好7

台灣D用字好支那

不過睇到支那字屌9自己政府好柒正

【港警去台押犯就得】揭港府雙重標準！3年前赴台押藏屍犯回港 今拒台來港押犯

你要同台仔鬥弱智我當然唔會阻你，咁咪笑下囉 冇話點嘅

講得好好

仆街 插到應

Show Blocked User - Cyborgman

港獨三毛？

台灣人好撚型
直接屌

推

你都on撚鳩，而家係港共做完咁多野柒哂，
想私了唔經官方程序踢個波走，
台灣點解要跟你玩法？

台灣而家就係要你港共跟番哂官方正式程序送番個犯番去

屌到啪啪啪啪聲

陸委會！我代香港政府答！

我等緊阿爺指示，sorr

真係句句有力又撚狗

直線抽擊

你要block咪block，post出嚟以為好撚威？民主喎，自由喎，笑撚大個口

你條帽仔帶條女黎台灣殺，要我認契弟先比你審。
當人傻既咩，成日想用良心騎劫人地主權。

人地係講野夠具體，好似寫說明書咁，點會講得港府咁空泛

藍絲睇開D咁L核突嘅嘢

台灣好波！

On9仔，而家陳同佳喺香港係自由之身，你憑乜押走佢？你押得佢我點解唔押埋你？

跟乜撚野官方程序呀？知唔知乜撚野叫投案、自首呀？而家政府係協助呀，唔係官方程序呀屌你老母，莊閒都唔撚醒分就喺度幫口

好型啊台灣

直線大大力屌柒柒婆同港共政府，好撚爽快

有無英文翻譯？

好正

無恥港共政權連time line都要台灣比
受害者父母要怪就怪點解出事會揾民建聯

block 左佢啦
已經有好多個account 同佢一樣論調
仆街3毛來

睇下佢個account 起底係未開過post架
都唔知係咪hacked account

香港政府一句 司法獨立， 外國警察冇權來港執法已經推得一乾二淨.

呢樣真
你睇馬九就知
前日仲聲大大
今日就收皮了

啱啊比條撲街坐我隔離我嚇死都似

林鄭邊忽莊呀
個政治炸彈係佢自己整
台灣唔撚理你都得啦
洗撚你協助

既然係清白之身咪由佢出黎俾人獅鳥囉

見到佢個樣就驚

叫台灣去
係咩意思？

有聲

人地台警好似已經係香港wo

林奠柒到呢

淨係中文用字上已經高下立見

咁樣協助咪即係變相司法互助？又講唔清係一個中國背景底下既司法互助 定係視台灣咪獨立政體既司法互助
點樣說服台灣政府跟機呀
以前荃灣封屍案都係香港派人去桃園機場接犯上機，係香港落地先正式拘捕，香港政府而家可以做返一模一樣既野又唔做
要放個殺人犯自己搭機？仲要模糊哂司法互助個背景同原則？
傻的嗎？以為台灣人蠢定係台灣係附屬香港

行文睇得好舒服 一語中的
屌你港共網正係識遊花園撚班藍絲

今朝睇好似話係禁區，陳同佳一上機就會拉人，但依家又唔知係點

屌7佢就岩啦
一巴一巴車落去

同共賊口交部高下立見

On9仔，司法互助咪官方程序囉柒頭，
兩個唔同司法官轄區最直接既合作方式就係司法互助，你識唔撚識嫁？
台灣同港共提出左3次司法互助要求啦
港共3次唔理人又變左台灣問題？

台灣一撚早通緝緊大粒默，係港共唔理台灣請求先搞到佢而家可以自由自在，
而家台灣係莊港共係閒呀，
人係香港人殺，死係香港人
你港共唔同台灣傾司法互助就你港共問題

協助係協助陳同佳呀，保護佢唔比你地或其他撚樣打死佢呀，關台灣春事？你即係覺得兩地啲警察可以隨意去對方地頭拉人？咁又唔見之前台灣叫香港入境去拉馬惜珍？

根本成件事台灣毫無邏輯可言，係你地班友先會支持

真，依家只有台灣既中文係睇得過，港共啲字已經同大陸接哂軌

我睇完第一時間就諗起我地呢個19政府d垃圾稿 最後果個 “完” 字 依家睇返人地 真係覺得香港政府好撚柒 又要串 又串唔起

仲話五千年文明國家
笑大人個口
文明倒退五千年就差唔多

Taiwan No 1

問題係佢3人只係旅遊簽証入台。 台灣可以註銷佢地簽証 咁佢3人就無得留在台灣 即時出境。

陳同佳案例不同 他現在自由身+香港永久性公民 香港政府無權逮捕/趕佢出境

句句都一野屌落去
感覺都爽好多

大大力落林鄭面

港共中共行文唔遊花園, 1999
點樣愚弄14億人民

台灣個種屌法係日日升級可能佢地太耐無見呢d咗撚無恥既政府除左支那 香港人已經司空見慣

份聲明有晒point 講返晒件事
唔似政府咁一味吹水

香港夠通輯咗馬惜珍幾十年啦，台灣有撚做過野？扮乜撚野呀？根本通輯唔互幫係常態，無啦啦作個理由大支野仲有人支持

就憑台灣同支共交手咁多次
香港正苦根本就被人屌打
政治意識同手段真係高下立見

港共一出國際就柒到飛起

屌得好

垃圾港共政府，香港係逃犯天堂

直線抽擊 唔似港府陰陰濕濕語言偽術

考第一又好打得,怕你？

比卡超會點回應

潘生潘太好快會出來講嘢

協助陳同佳投案唔撚係變相司法互助? 你玩呀? 乜鳩野打死佢, 鬼有人話要打死佢
司法互助都可以講到唔關台灣事 有司法互助點會係隨意去對方地區拉人?

馬惜珍當年係邊個政府通緝佢呀? 台灣呀? 無引渡協議既話, 台灣點解要主動叫香港入境去拉? 而家台灣通緝陳同佳, 台灣多次要求香港司法互助都唔撚理, 香港政府而家就諗住用埋D陰招唔經法定程序去變相做司法互助. 咁都可以撐係邊個無邏輯?
做三毛都讀下書啦, 咁撚樣既水平點統戰到人呀 定你太低級未有資格去做統戰, 只可流連係連登發下廢文

No danger, just suck.

Good job

比卡超, 大波鄭, 柒婆 :
「我睇唔到, 我睇唔到, 總之係台灣唔比人自首, 係台灣錯, 我地岩……我睇唔到, 我睇唔到……」

日日係度講法治法治
而家邊個破壞緊法治

佢係低級D
早兩日有隻高級D既, 但blocked 無再follow

Good

政府同popo日日破壞緊法治

林鄭一開頭又初心又乜柒

而家d 3毛又出黎話港共做乜要幫你台灣捉人

屌到開花

自取其辱

垃圾港共 唔撚知醜

睇人仆街最開心

其實你係真心白痴定on9? 而家件事係：一個人要自首，點解要有人押佢呀？退一步講，如果你喺台灣偷野潛返香港，但你良心發現想返去自首，係咪又要人嚟押你走呀？

而家件事嘅發展同之前而家完全唔同，仲成日攞司法互助嚟做擋箭牌，你又好似陳同佳咁啱啱放監呀？不過唔緊要，重點係台灣都縮咗沙喇，你地再打飛機都冇用

係我就告特區政府 如此草上‘管’人命

馬惜珍單野港共有無請求司法互助呀？
有既台灣唔理咪台灣柒，你無提要求台灣理你都On9

而家大粒默單野台灣就請求左3次啦，
港共唔做咪港共柒囉
On9仔幾時係莊幾時係閒都唔撚知

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

咁先啱 加泰集會不代表香港人

所謂“新中國”只有70年歷史
5000年中華文化繼承者係中華民國

講台灣 講清真 講英領人鏈好過再講加泰

直接話歡迎台灣收犯,
收撚完先謝謝台灣省大力配合丫嘛

你肯唔肯比個殺人犯坐你隔離先？

氣勢

點解今日比卡超仲可以咁惡同台灣講後果自負

on9個個係你, 如果係陳同佳本人要去自首當然唔駛有人押
而家係香港政府開到聲協助佢, 咁撚樣就變左係變相司法互助, 而唔再純係疑犯本人要去自首, 你搞清楚未?
司法互助呢D概念你係咪理解唔到? 3毛訓練班唔駛讀書架咩, 無指引比你地睇? 你都識自己wiki掛
打完一大堆廢話比咁多駁完, 最尾就話人地係打飛機, 咁既水平想係連登帶風向

Push

Condom林鄭 中共用完即棄

由頭到尾都顯示緊香港政府令社會退步 依家仲想害埋台灣

On9仔，而家係台灣通緝緊大粒默，要求港共司互助幫台灣拉人呀，係完全唔關自首事嫁

自首一說就係港共唔想跟官方程序做野想私了
先千方百計想大粒默自己去台灣咋

人地台灣有請求你港共唔撚理人咪你港共柒囉
莊閒都唔識分係度衝出黎柒

pushhhhh

Sin city

呢個政治遊戲真係好好玩...

蔡英文政府屌打林奠團隊，睇到心都涼

一個區長點同一個國家總統鬥

台灣好撚霸氣 香港班垃圾走狗自己廢就以為人哋都係，真係柒撚懵懵，人哋政治智慧高你哋幾班啦屌

一記直拳

唉 望住台灣政府做嘅嘢 再望下香港特衰政府做嘅嘢

如果佢自己買機票去台灣自首，又坐正你隔離，你會點？

我屌撚咗連登仔幾年啦，駛撚帶風向？你地要集體弱智我求之不得添啦 我本來都係po台灣縮沙之嘛，係你地死要拗，好啦拗完喇，咁你對台灣死死地氣肯等陳同佳落地再拉人有咩高見呀？駛唔駛去屌下蘇貞昌咁撚冇guts呀？

跟本冇正式司法互助就算個人自首左都係搜唔到證
你港府而家話會配合啫
聽日突然話唔配合唔再交證供
台灣咪比你吹脹？

小英係三軍統帥, 柒婆連班癲狗都管唔好呢

講得好，如果香港政府乜鳩都唔做，其實陳同佳不知不覺自首係無問題的

依家on9香港政府開到聲，成件事就會上左官方立場，屬於司法互助

支持台灣

緊係開火無面比

咪係

我係陳同佳都會決定自首, 因為明知台灣唔夠料耡佢死刑, 仲有機走甩

人地不嬲都係話落地拉人
只係唔比你網上搞入台證
住得大陸多唔識中文？

再講
通輯犯只有投案沒有自首呀柒頭

ho ball
好撚堅

又喺呢啲論調，而家係協助陳同佳個人，保護佢費事比人私了呀，關台灣撚事？就係一個個上綱上線講到好似關兩地事，根本就冇關 無論你點拗，最後佢去到台灣咪一樣要審佢，根本而家就係口舌之爭搏選票之嘛 不過香港人呢幾個月都幫蔡英文助選幫到盡啦，都唔差在呢兩下手勢

香港政府太On9，冇令人失望

係通輯前或消息official 公開之前自投羅網果啲先叫自首呀

D口吻咁似 green object

1.
〔自首〕是指犯刑罰之罪，不論是故意犯或過失犯，在未被發覺之前，自願向該管機關申告自己之犯罪事實，並接受法院之裁判者而言。依據台灣刑法第六十二條規定〔減輕其刑〕

所謂〔未被發覺前〕，包括追訴機關不知有犯罪之事實，或雖知有犯罪事實，而不知犯罪人為何人者，均屬之。反之，所謂〔已發覺〕，是指刑事訴追機關已知悉犯罪事實，並知悉犯罪之人為何人。

若是犯罪者在該管公務員已經發覺犯罪事實並已懷疑為某人所犯後，才自動到案者，僅得以〔投案〕論，並非自首。

2.
陳同佳已被台灣通緝，如何自首? 而且由當地政府發表自首論, 仲係自首? 陳同佳嘗試入台灣境就會被逮捕，支共牧師仲昆佢〔自首〕可減刑唔洗最高判死刑。

3.
陳同佳現時香港名義上係自由之身，實際上係被 green object 「保護」，點解呢?

4.
司法互助「官方程序」港台已經唔係第一次進行，上面有人提過，台灣已經多次提出，港共因為想藉故修例一而再再而三咁拒絕，仲有驚觸及中台兩岸問題，柒婆話初心話公義? 講一套做一套

5.
台灣如何縮法? 一係做正式司法互助，一係就通緝同逮捕。台灣禁佢入境，無禁飛，台灣又可以做落地簽，咪請陳同佳自己一個坐飛機過去囉，如果真係想〔自首〕。

嘩 中文水平好高呀 駛唔駛頒個獎比你呀？

你唔比搞入台證又點？台灣一向有落地簽，如果佢上咗機去到台灣，台灣又咁有guts唔比佢簽送佢返嚟，咁我都唔介意睇呢場戲

非常凌厲實在

講得好呀

有啲Law background既巴絲係唔同啲

人地一開波就講左可以落地簽啦
你同你d上司扮聾咋
仲有肯答搜證問題未呀
唔識答扮睇唔到呀？

建議台灣出個有time line嘅聲明屌7港府

已讀不回

咁為左機上乘客安全唔比殺人犯上機有咩問題

邊撚到搜證呀？咁多個on9仔我邊睇得晒呀？定係你意思台灣唔夠料鋤佢呀？係就重po一次啦，睇唔撚到呀

撚狗咁撚

香港政府垃圾

高下立見

( Show Blocked User - Cyborgman )

我終於明Cyborgman條3毛混淆視線既目的係咩
當你一講到 “自由身” “green object保護”
就明白其實港共政府而家軟禁緊大粒墨同家人, 而香港市民仲係未察覺
仲以為真係有人(示威者)要對佢不利

面係人地比 架係自己丟
仲想台灣同你鬥執波
佢對香港人講一套做一套嘅做法或者我地暫時奈佢唔何
但係對佢台灣都同樣做法
真係柒撚到笑

潑下冷水先，唔好咁開心住。
一日未應承，一日都係打飛機

諸葛亮屌王朗

台灣好波

啲黑警殺人犯都喺日日逍遙法外

個聲明有一點係講到
話就話自首，咁若果犯人係不願自首，係咪由得佢走來走去
一路以來台灣提出多次司法互助政府都唔肯，實不負責任

屌港共

1, 2: 咁咪投案囉，又點？邊條例唔比人投案，定台灣有法例規定唔比人投案？
3. 唔比警察保護，唔通你地保護佢呀？佢死咗又成堆陰謀論，中共殺佢保平安呀，香港完全淪陷呀，呢啲言論係咪好熟口面呀？即係你地日日講果啲呀
4. 而家擺明就唔會互助啦，互助到晨早互助啦，仲駛立逃犯條例？又玩還原基本步？
5. 佢一個坐過去，同有人榜住去，有乜分別？㗎飛機又唔係特別機，佢又唔係縛手縛腳？

老實講，去到呢下仲喺度討論佢投唔投到案真係好無稽，根本佢就唔再係重點 而家你地只不過係幫緊蔡英文助選之嘛，老實講我都支持㗎，佢做多五年，台灣一定全盤收皮

psuh

跟本就係假自首真軟禁
係有人想對佢不利呀
咪就係港共囉

黎料 只要美國開左個民主人權法案
係一定仲有大把手法 極權國家就係應該要受到制裁

呢隻先係中文
有火有力

好波

白痴仔，佢死咗，邊個最有益呀？邊個最頭痕呀？用下個屎忽諗下好冇呀？

去到主權層面 一陣台灣為左保護主權出兵攻打香港
林鄭一定千古罪人
人地國家主權一樣唔係比你林鄭輕易侵犯

係假定無罪下告謀殺要證明到殺人犯有intention, 殺人犯同死者都係香港人，個殺人intention係香港已經有其實好合理

除左人證之外、重要有物證同環境證據去Support個litigation

如果證據唔夠就告唔入謀殺罪，可能只可以告得入傷人罪；

如果目前因為證據不足（因為香港不願意配合）而告唔到謀殺罪，其實係違反左司法公義；犯罪者沒有為其犯罪獲得應有既懲罰（包括在台灣的死刑）

Exac7ly la

有無諗過佢死咗都係話佢畏罪自殺，無人會理佢。
咁香港政府又大條道理話佢(被)自殺係逃避法律責任，又可以完到場唔洗煩

仲有大粒墨而家比警察收埋係仲危險
基本上係連訪問佢都做唔到
要屈一個人真係任由政府點講都得

咪你主人囉
香港人殺香港人其實關人撚事？
你主人想借佢過橋立送中條例順手矮化台灣
而家咪輸到冚家產囉廢物

好波 一切惡果，都應由港府承擔。
比家超咁撚串叫人負全責
台灣就彈返呢句俾你

講得一D都無錯
台灣檢控人員只得部分證據, 根本不足以係法庭還原真相

BTW 條友3毛只會話香港人幫ENGLISH助選, 台灣唔比佢自首係台灣錯, 香港無錯!
之後loop到2046

其實都好多謝隻狗仔係咁推
推到全香港都知港共份聲明有幾廢

戇鳩仔話人弱智

字字有聲
大大屌柒777

1027

真係弱智仔黎

港共政府學人玩野，未夠班啦
俾人屌到on9仔咁

殺人intention喺香港，係你決定？你講緊係法義不公嘅問題，咁同比唔比佢投案有乜撚野關係呀？如果係咁，台灣咪等佢入境拉咗佢再因證據不足放咗佢囉，邊有唔比人入境投案嘅道理？

再講香港警察，係人都知係有牌爛仔，好仔唔當差㗎啦，聽咗幾十年今年先突然發現新大陸？以前都生活喺平行時空？

n大神器之一嘅長輩圖

兩個女人級數差太級
玩政治林奠識條春咩

三毛個邏輯係要台灣VIP式送牙佳去台灣

台灣應該book定架飛機，幫佢申請埋入台證，紅地氈咁送佢上飛機，咩野國家主權唔洗理啦，咩程序公義唔洗野啦，飛機上面乘客既安全重要咩?最重要係彰顯公義，最重要係佢肯自首，任何唔同意都係為選票、炒作。

好啦牙佳上到庭，冇香港既證據唔緊要，最重要既係佢肯自首，冇證據咪冇證據囉，判佢兩三年，之後笑鳩台灣法治係垃圾，連殺人都係判少過十碌八碌。

一個唔小心判咗死刑，我表示關我閪事，去到靶場，大嗌三聲「一路好走」之後一野射落去，牙佳瞓係地下出曬血，之後先諗返如果牙佳係香港審，最多坐終身唔洗死，但係有閪人理依樣野咩，佢咁大罪，冇人權架啦。

最重要既係香港政府完全冇責任，台灣最大責任，滿意未呀三毛?

We connect

語氣好堅好firm

屌臭香港偽政府就岩

係仆

中華民國先係我祖國

首先，陳同佳認殺人嘅口供紙係香港。如果佢去到台灣反口話自己無殺人呢，對個官點盤係有影響嘅

第二，人地台灣無話唔俾佢入境，只係要經正常司法程序去辦事。咁香港政府成年都唔應人要求，又唔同台灣傾。咁人地咪話過嚟香港接佢返去囉。

第三，擺明台灣就唔想俾你中共、香港矮化啦。人地有人地嘅司法制度、規矩，邊得嚟你地自把自為吖。

其實你地係咪矮化自己到淨係睇對家嘅言論，唔睇政府呀？比埋條你自己睇啦。

...殺人案發生在台灣，死者屍體、主要證人、證物及相關證據都在台灣。台灣對本土殺人罪行絕對有司法管轄權。陳既然自首，台方應先接收他，然後主動對他訊問、蒐證、起訴。在港方的證物方面，除了陳自願帶往台灣的證物外，其他證物，港方會在法律容許下盡量配合台方請求，根據程序處理...

幾時有話唔比證據呀？邊忽呀睇過？

再次證明考第一有咩用

針對香港政府20日晚間發布有關台灣殺人案的聲明，陸委會今天凌晨質疑稱，台港無刑事司法協作，港府如何積極依法配合；且將台灣視為中國一部分，致台港間不能進行司法互助協商。

針對香港政府有關臺灣殺人案的聲明，本會嚴正回應如下：

（二） 我方早已一再說明，針對殺人案雙方應建立司法互助合作機制，方能根本解決問題。但港方根本就不回應我方多次司法請求，更於去年11月拒絕我法務部等機關共同參與溝通。至於港方所提來信，我方明確回復希將議題聚焦在司法互助， 惟港方從不正面回應，僅想利用雙方協商，為其逃犯條例修訂背書。因此，本會在今年5月2日例行記者會已公開表示，倘協商是在逃犯條例下進行，我方持保留態度，當日更透過既有管道告知港方此一立場。所謂我方不回覆，完全背離事實，意圖混淆視聽，我方非常遺憾。

（三） 據港方表示，如我方在處理陳自首中提出有關證據的請求，港方會積極依法配合，卻又稱沒有法律與我進行刑事司法協作。我方擬請教港府，依據此一自相矛盾的說法，港方究要如何提供我方協助？或又只是再一次卸責的託詞？

連結在此

依加台灣再向前一步講，究竟陳嫌係咪係香港已經有犯案動機嘛。你又係咪睇啲唔睇啲呀？

再講，台灣嘅殺人罪分好多種類，有咩自衛殺人呀、氣憤下殺人等等。咁陳嫌係香港有無plan過殺人又成為判案考慮因素之一。

講你又唔撚睇，睇完唔明又唔問。

由頭到尾唔係陳嫌點去台灣，理得佢游水過去定點吖。依加自港府出咗信俾台灣之後，成件事變咗一個兩地司法、外交嘅問題啦。

第二點打得最大力
逃犯天堂

中華民國

諗深一層，講話「...除了陳自願帶往台灣的證物外...」個條友都on9，有犯會keep自己罪證去俾人告咁on9㗎咩？

屌你咪又係講嚟講去果幾句，而家個重點由頭到尾得一個，就係有咩理由唔比一個自主意志嘅人主動投案？你其他野全部都基於假設，假設佢喺預謀殺人、假設佢乜乜乜... 陸委會就梗係諸多藉口啦我唔意外，而家加鹽加醋想變成外交風波，但根本個問題本身就冇爭論點

係囉，呢啲真係on9先講得出

台灣可要求港府還有陳同佳賠償。
一、陳同佳殺人那間酒店變凶宅。
二、浪費台灣的司法資源。
三、是香港人去台灣殺香港人，嚇怕台灣人，台灣應該向林鄭求償一億美金然後捐給星火。
四、中共邪惡政黨即將垮台，林鄭班子囂張沒落魄的久，等著大審判。

石棺單嘢又點解做到交到犯先？台灣無講唔俾佢投案呀清。人地要佢經官方處理呀

明唔撚明呀。屌！

唔洗認真同空白ac 理論

港共政府... 比台灣屌, 又比中共屌, 比國際屌, 亦比香港人屌

屌你呀！而家就係講緊佢憑乜要經官方處理呀！屌都費撚事晒時間，散band啦

你估人人都好似你咁鍾意出膠Po?

得架啦慢慢屌台灣

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

啲字咁細代表鵪鶉咁細細聲講?

屌你呀，憑台灣已經正式通緝緊大粒默囉柒頭
唔同學支那洗頭舨夾人番去呀？

港共政府淨係識耍啲陰謀詭計，邊個正氣一睇就知

台灣做法無錯。首先雙方都無過渡法例。
所以台灣係上年十一月至今三次叫港共交資料同人
同樣只要特首批準，係可以用特例將個犯過到台灣受審。
而港共無回應。好啦今年三月發生咩事呢？
睇翻就好似送中條例開始傾點做同點訂。
港共先叫台灣互助，前提仲要用送中條例。
六月開始示威遊行，所以台灣講到明。
就算香港訂左條送中都唔會用條例過個犯去台灣。
而港共無理過台灣說法。拖撚到今日放監啦。
港共無啦啦先彈出個自願去台灣受審。
根據台灣講法，只有通緝既犯唔存在自願受審呢個做法。
只要個犯係台灣一出現。就會即拉。
根據港共講法，個犯係自願既。港共無任何責任或者方法引渡到過去台灣。但如果無方法，定條送中條例把撚咩。
同埋港共接受自首做法，咁定條送中條例把撚咩。
三年前水泥封屍案都係咁雙方協力，咁無方法呢個講法，定條送中條例把撚咩。
仲有開左先例，下次只要中國要人，就會自動被自首。
而且銅鑼灣書店老闆俾中共捉左都無經過香港，
要屌你唔屌中共捉書店老闆，反而笑尻台灣翻翻去原地踏步？
你係唔係睇得多CCTVB洗撚到傻左呀。
睇晒成件事先笑尻人啦。五毛。

香港想將治外法權笠落台灣度

push

執柒左佢啦香港政府 垃撚圾

算吧啦，之前都鬧過 咪又係咁，中共講嘅野你都好信

香港政府

王定宇 /Facebook 10小時前 ·
#林鄭你知道3年前台港就有跨境執法嗎？

香港「水泥封屍案」3名嫌犯
劉錫豪、曾祥欣、張善恒
潛逃台灣躲藏30天
(2016年4月11日)3人落網
(12日)由9名香港警方
陪同搭乘班機
押解回香港
而香港警方與台灣刑事局人員在空橋內完成交接程序
直接搭乘國泰航空CX467班機（港屬領空）離開

以前有，現在竟然拒絕？
空橋算是國境邊界
怎麼說是跨境執法？
林鄭你還說你不是政治算計！

一群附和中共、港特首、哽咽的，丟人啊！

有道理㗎 對方係殺人犯
如果係同你一架機 你唔好話唔驚啊
完全無視其他人嘅人身安全
淨係呢樣野已經駁唔到

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

理性討論
如果比台灣帶人黎押人
第日大陸落黎押人又得唔得